淘寶真係世界上偉大既發明 大愛共產黨！

淨係年頭已經洗左差唔多900人民幣

仲有好多野要買！

做負俾負皮！唔信你地冇用過淘寶野

做咩